手足只得兩個字

😭

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

手足有好多個 想著想著又喊𠹌咗

官！一齊喊！😭

手足係冇得分離嘅

要有盼望 先有希望
大家要撐住